[{
    "theme": "Het passief ‚Äì Er worden cadeautjes gekocht! üéÅ",
    "questions": [{
            "question": "Men wisselt ringen uit.",
            "answers": ["Er worden ringen uitgewisseld."]
        },
        {
            "question": "Men gooit met rijst.",
            "answers": ["Er wordt met rijst gegooid."]
        },
        {
            "question": "De gasten drinken champagne.",
            "answers": ["Er wordt champagne gedronken."]
        },
        {
            "question": "De gasten eten van de huwelijkstaart.",
            "answers": ["Er wordt van de huwelijkstaart gegeten."]
        },
        {
            "question": "De gasten lachen en dansen.",
            "answers": ["Er wordt gelachen en gedanst."]
        },
        {
            "question": "Men praat en kust veel.",
            "answers": ["Er wordt veel gepraat en gekust."]
        },
        {
            "question": "Een fotograaf maakt foto's.",
            "answers": ["Er worden foto's gemaakt."]
        },
        {
            "question": "Een orkest speelt muziek.",
            "answers": ["Er wordt muziek gespeeld."]
        },
        {
            "question": "De gasten zingen liedjes.",
            "answers": ["Er worden liedjes gezongen."]
        },
        {
            "question": "De gasten geven cadeautjes.",
            "answers": ["Er worden cadeautjes gegeven."]
        }
    ]
}]
